諗好今年聖誕點同另一半過未

其實香港真係好悶
巴絲有冇好提議
利申 非gay

諗住返大陸 香港又多人又悶

未 連嗰日會唔會出去都未知

諗到頭都爆埋 有咩好推介

我仲未book位
我最怕依啲日子又多人又乜都貴

除咗食飯食燈飾有咩做

組團去建興

首先

而家都未book個日食譚仔算啦

我諗住walk in

有冇建議

過閪咩，前年聖誕做白事，上年就發現帽事，今年俾我靜靜地過啦

去下free hug平衡番個心態
btw

頭都爆撚埋 年年都tst